天文台料未來一兩小時有驟雨及狂風雷暴

天文台在上午8時50分發出雷暴警告，有效時間至上午10時45分，預料香港有幾陣狂風雷暴。

天文台表示，一道雷雨帶正橫過珠江口一帶，預料未來一兩小時本港會有驟雨及狂風雷暴，部分地區雨勢頗大。市民請提高警惕。預料高達每小時70公里或以上的陣風吹襲香港。

個天陰得好恐怖

新界落緊了

幾時有風打 ?

岩岩沙田落緊

陰到咁 一出街就立痴痴 想留係屋企嘆冷氣

屌你大交合又無料到

元朗落左3分鐘狗屎

好在有收衫